{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_011645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-01-30",
        "domain": "자연관광",
        "title": "성남시립식물원"
    },
    "text": "城南市立植物園 (성남시립식물원)\\n\n京畿道城南市中原区銀杏路72(銀杏洞)\\n\n城南市中原区銀杏1洞には、養苗場として使われていた配水池を再活用して造成された植物園があります。この植物園には、多様な植物や野生の花、昆虫類が生息しています。子供たちはここで自然教育を行い、近隣住民はこの植物園を自然に触れる場所として利用しています。植物園内には様々な植物の前に説明文が掲示されており、池の周りには亭子が設置されています。こうした配慮により、ここは癒しの空間となっています。植物園周辺には、平坦な道だけでなく上り坂もあり、散策コースを選ぶことができます。また、可愛らしいトンネルを形成した道もたくさんあります。これらの道を歩くと、まるで山林浴場を散歩しているかのような気分になれます。植物園内では木工体験や植木鉢の植え替え体験もできます。入場料や駐車料金は無料ですが、営業時間外に訪れる場合は入場できないことがあるので、事前に確認が必要です。植物園内には喬木が91種1,499株、低木が78種15,540株、草花類が214種68,271本あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "植物園の名称は何ですか？",
            "answer": "城南市立植物園 (성남시립식물원)"
        },
        {
            "question": "植物園の所在地はどこですか？",
            "answer": "京畿道城南市中原区銀杏路72(銀杏洞)"
        },
        {
            "question": "植物園はどのようにしてできましたか？",
            "answer": "城南市中原区銀杏1洞にあった配水池を再活用して造成されました。"
        },
        {
            "question": "植物園では何が生息していますか？",
            "answer": "様々な植物や野生の花、昆虫類が生息しています。"
        },
        {
            "question": "植物園はどのような目的で利用されていますか？",
            "answer": "子供たちはここで自然教育を行い、近隣住民はこの植物園を自然に触れる場所として利用しています。"
        },
        {
            "question": "植物園内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "植物園内には様々な植物の前に説明文が掲示されており、池の周りには亭子が設置されています。"
        },
        {
            "question": "植物園周辺にはどのような散策コースがありますか？",
            "answer": "平坦な道だけでなく上り坂もあり、可愛らしいトンネルを形成した道もたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "植物園内で何ができますか？",
            "answer": "木工体験や植木鉢の植え替え体験などができます。"
        },
        {
            "question": "植物園の入場料や駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "入場料や駐車料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "植物園の営業時間について教えてください。",
            "answer": "営業時間外に訪れる場合は入場できないことがあるので、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "植物園内の植物の種類や本数はどれくらいですか？",
            "answer": "喬木が91種1,499株、低木が78種15,540株、草花類が214種68,271本あります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 398
    }
}